九龍塘站d人就黎跌落路軌

冇人維持秩序

可以推一個大陸西/廢老落去

九龍塘日日都係咁 第一次搭東鐵咩

企到果個位有撚病

企咁前做mud春

仲搭黨鐵？

真係極危險,後面D人只係需要細細力推一推,剛好架車經過,最前嗰位就係咁先....

今日係多左少少既

唔想因為大陸狗坐